高處不勝寒

今日大市一定跌，跌左 好友 淡友都開心

好友可以汁平貨 再等升
淡友又可以賺少少

雙贏